做得2個月寫唔寫cv好

我會寫三份，
最好同新工有關係。

咩原因辭先？

唔寫

有關係的話
半個月都要寫入去

我個fd
做咗一個鐘都照寫落cv

有冇腦

點解邊到都見到你架
btw我個fd真係冇腦

如果你無工作經驗老閪都寫